Приложил скрины с выполнением Playbook `site.yml`:
![img](../Images/1.png)
![img](../Images/2.png)
![img](../Images/3.png)
![img](../Images/4.png)

Так же скрины с выполнением `ansible-lint`
![img](../Images/5.png)

Критических ошибок при выполнении `playbook` не замечено.